鏗哥要成為第一個肥綠卡試既大學生了

攪咁撚多野

出來咪又係13k一個月

綠卡試智障都合格

連D唔識字既地盤佬都合格啦

合埋眼都考到合格啦

智障都不如

下 真定假呀

呢個價仲要佢自己有份造成

一陣考

CLP 好似 23k

個D上堂放哂水都唔合格

有無咁易

認真 肥咗

幾時考架

4年制 second year summer sem
即係我year one summer sem

1TAKE PASS 一皮野夠唔夠學

出去出面比錢考
$160 上一次堂考一次

有無巴打幫我補習

屌你地講緊綠卡
我以為講緊考車 考車先聽過人肥姐 考綠卡

要用到先再講

樓主拎白卡

樓主拎綠帽